621要求政府成立獨立委員會查黑警有冇機

成立獨立調查委員會
還警員公道
追究濫權警員

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會